6月西班牙study tour 有咩好介紹或者要注意

6月3-9 Madrid玩返一個禮拜先
9號開始有宿 10號上堂
6月10-22 Seville
6月23-7月5 Alicante
聽講每日上4個鐘堂就放人走

機票諗住訂香港去Madrid來回
Madrid去Seville同埋Alicante返Madrid撘火車定內陸機好
同埋Seville去Alicante喺唔喺得內陸機撘

搭鐵平一半多 但要坐大半日
內陸時間就會 fit d sevilla 同 Alicante 都係大機場